屌你老味 水馬都射唔撚郁

出黎搞笑？？？？

空水馬都射唔郁

要用人手搬 柒撚到

果下笑左，幫人R j

有冇人cap左gif

屌你老味 真係吹撚大左

未出力咋可能

唔好掉以輕心

係,小心

唔好輕敵，場仗未完

係鏡頭前扮野啫
等你輕敵

雖然好笑，但唔好掉以輕心

應該試已緊，請小心

射3分鐘就會無水，要街喉補充，咁就削弱活動能力。

試炮

有無咁l廢

唔好睇小呀

佢哋試緊力咋屌
唔好硬碰

好笑係好笑，但可能只代表佢用最輕力。

唔好輕視 be water

未開大力姐

早洩啫

做畀你地睇佢射唔郁 對示威人士就開最大1

冇開盡力啫

唔好推
仆街又起到散播弱化水炮車

小心包抄，走呀

第一炮唔要見血嘛

上國際比人笑啦，水馬都射唔郁

試水咋?

未出力姐

試力咋屌 小心呀手足

未開到最大掛
但係真係咁冇力嘅話係好事

嗰度真係開咗好少力

試力同埋主要係想上色咋，
之後就易拉你入去打啦

佢開水快過你跑 保持安全距離先

咪戇鳩啦，俾佢射到飛起嗰陣時就後悔莫及

唔好笑，試野咋

威力應該好似水鋸咁𠝹死人 小心

應該可以射穿水馬，小心

唔好睇小水炮車 係揸嗰個柒啫

小心，如果射人應該唔會咁大力

咪on9啦
呢下擺明做比記者睇
之後射人個水壓一定大好撚多

試射炸

唔好意思，一部幾多億話?

實試

我仲以為入左水 原來一個速龍搬一舊都得

咪笑住,佢有得較大力比佢射中真係會仆街

擺明試水力啦

冷靜啲喇 係唔係空水馬唔知，佢射幾大力又唔知，咪撚放假情報喇
依家要睇狗仔個陣點配合，頭先天橋狗仔有冇清到？

水泥洗衣機

唔好輕敵呀
屌你老母
試車嗰陣 個假人成2百磅 一野彈開咗10米呀

最高12bar 轉場

扮野啫 放到最大既話 人頂唔順 要繼續小心

擺明試水力啦
咪撚輕敵

試就肯定唔係，似留水射人，因為最快3分鐘就可以玩完

喂, 唔好咁 hea 喎, 搵個早洩既阿蛇開水炮 ?

試水咋應該
有得較力道

小心為上 唔好輕敵 可能未開盡

未撚咁老定住

唔會咁細力

10個巴都唔知有無 未關盡啫

唔好輕敵 笑乜野 未出力咋 試射咋

扮野呀 真係射人就用番正常水壓 出事就拎呢次話無痛

射水馬就細細力 到射人就大大力架喇 屌

屌，唔好輕敵

嗰下可能呃人用黎

我覺得似專登
等你以為冇料到放低戒心

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

示弱一下
搏你地當無到

慳水渣手足們

試緊射到義士殘廢但死唔去嘅力道乍
笑乜撚吖？

出黎令你輕敵

不能掉以輕心
唔準硬碰！

試射咋戇鳩

唔好比佢地錯誤解讀
可能教到好撚細
下次佢地教大射人就話冇傷害

未出力咋on9

痴線唔好輕敵
擺明係較到最低力度嚟試

唔好企中間，企近邊等佢射舖

樓主係咪真係咁撚柒蠢

On9 宜家最細力 show俾你睇 幾温柔 幾細力
射人就開turbo

唔好輕敵
呢下好明顯係做比記者睇 射人果陣你估佢唔會較大水壓咩

雖然個下真係笑撚左出黎
但係快d be water啦
唔好搏

不推文

切勿輕敵

駁唔過呀師傅
都唔知佢係咪去到最大水壓

好似打針咁射左頭2滴出嚟先

根本就係試射 較力度
同時俾鏡頭睇水炮車殺傷力唔大

到今時今日都重信黑警唔想我地死嘅都係弱智

扮嘢 之後射傷人可以話係低殺傷力

射人先射馬。

人地用來上色炸，返屋企先一個一個捉

唔好輕敵 佢未出力咋
畀個畫面公眾睇下水炮車幾克制

小心，散

要笑都唔係宜家, 唔好推呢d post啦屌哂你地
唔識用不推文?

On9

試射咋，唔好咁老定

on9，未加壓咋
小撚心呀

咪撚輕敵屌你老味

咪係，你諗下佢個所謂展示會用既所謂“最大威力”

你未俾機會人地練習囉
白痴

快散，走遠D

扮咋

樓主真係好柒

笑左

我真係唔想笑

樓豬真係好撚豬

勿輕敵
之前佢都show過威力
唔通佢而家出到黎先試招咩

特登開最細扮無殺傷力，到時射向示威者時就開到最大㗎啦

吾好輕敵囉！佢扮7得吾得？
水炮車射得死人！

做下戲呃人話最低武力

應該係特登俾傳媒睇，喺度扮晒嘢

上次幾百磅假人都一砲射飛

唔好輕敵

佢要射一定射飛
唔加壓姐

佢特登畀記者影，等你以為佢威力好低咋
用嘅時候就100%威力㗎啦

我洗地支高壓槍仲勁過水炮車

依家唔係射手足，開細力啲想大家輕敵！
到時射手足就開到好大！

肯定未出盡力

水炮車走咗！唔知仲返唔返嚟？

火燒

試水壓同做show , 扮低殺傷武器咋

兄弟 唔好輕敵
水炮車唔應該咁廢，好多外國實驗過
小心為上

d水馬串連埋一齊,唔係單個 射唔開唔出奇。

大家唔好淨係關心破處嗰下！

呃你地留底咋

屙尿都大力過佢

唔好輕敵
依家似扮野

真，較最細力

但射人就較大力

寧願射唔郁

扮威力弱俾記者影
唔好中計

扮弱雞咋, 等人以為水炮車唔危險!!!

擒賊先擒黃

唔好過分輕敵啦 佢啱啱條水柱咁細
開到最大人都死

試水ja
唔好輕敵

唔好輕敵, 引你地埋身咋

專登比記者影咋我估

特登較細

同意

樓豬iq40

用個個可以係弱智
但部車唔係流架師傅
睇定d，睇清楚部車咩料先

有無方法令到架車變垃圾車

屌你唔好 on9 啦
未開 full power 架

唔好輕敵

扮野炸屌

on9咪撚輕敵

唔係信呀嘛

輕敵係大忌黎 勿長歪風
咪睇小水炮車攻擊範圍

唔好輕敵呀屌 佢開好細水試水咋

可以兜路落返嚟

垃撚圾

扮野你又信

咪玩啦 試力咋

劇本：
1. 射水馬較細力射唔郁等你班友笑下以為水砲車得個樣
2. 射民眾較最大出力 (當然瞄準頭等要害)
3. 民眾受到永久性嚴重傷害
4. 開記者會表示水砲車出力適當 水馬都唔郁 出力一樣 係民眾身體本身有問題

會用晒D水
唔可以輕視

咪輕敵啦

特登射俾人睇 去到現場就開盡100%

可能只係扮細力，想慳水
對人射就會大大力
千奇唔好掉以輕心

射雜物用最低力度，佢陣間開大個力度就唔係咁講法

唔好笑 真係較大力就好嚴重
佢試水咋 等人覺得無乜野

be water

Push

唔好輕敵！！！！

未出盡力呀！！！

試力度

咪撚on9, 扮弱等你輕敵

做比你睇咋 到時射我地點會開到最細力 咪傻

睇反射水花，似係比紀者影

屌 咪撚輕敵啦仆街
佢地set到最低水力又話你聽？

做戲，唔好輕敵

你咪on9 你估全力？

咪係
之前示範都特登搵個300幾磅假人
就係想你地輕視佢 覺得佢冇殺傷力

水壓較到最勁可以死人

樓主唔好覺得真係好小事
外國好多射盲曬

唔好笑 扮下細力咋
射人果陣一定 大大力

萬事小心，可能係想俾人睇我哋係用呢種水力架咋，唔會傷到人既，或者係試緊水力，始終第一次實戰。

咪撚輕敵

佢準備發射果下 我心跳加快 結果O左嘴

唔好睇少水炮車

扮弱雞咋, 做假比傳媒影, 等人以為水炮車唔危險!!!

笑乜嘢 你估香港差佬會買部垃圾嚇鳩你

屌你老味 人哋較最低水力射 咁都可以笑一餐

佢開到最細比記者影咋

道具場景黎啫

留力啫，等你掉以輕心

未開高壓啲姐
咪撚打飛機啦

黑狗已經成功令到樓主輕敵
唔好咁天真啦唔該

唔好硬食水炮

屌你老母開po嘅白撚痴

啱啊屌

未較大水力喳

我都覺 之後就話"之前連水馬都射唔郁"

勿輕敵

畜龍跑緊包抄

人扮你就信
唔好咁天真

屌，唔好輕敵！
新武器好難講，安全至上！！

唔可以輕敵

呢隻鬼叫黑警散開, 用水炮車清路
之後就係大家見到嗰一幕

力就肯定未出盡, 唔出盡力射一定有原因
未必係因為驚出全力都射唔開之後柒, 因為黑警本身似預細力推得走
好大機會係因為要留水射人

唔好輕視！

唔好推呢無實用性嘅po

試射啫
唔好再笑了

樓主真係戇鳩鳩 係咪頭先水炮車啲水 入撚左你個死人腦

南韓試過射死左人

不推文

或者覆都唔撚覆

唔好輕視

未加壓呀

可以調較水壓架

樓主係咪弱智

扮下野等你輕敵咋，唔係未試過啦

痾尿都大力過佢

專登射俾傳媒睇架

造輿論想話俾人知唔係好勁，唔會整到人傷亡

之後再向人開如果搞到受傷有籍口話係其他原因乍

各位手足要小心

方向正確
btw話唔定有分強度
1小強<<<<<<<10大強
1小弱<<<<<<<大弱
測試個日都未用盡全力

佢扮嘢㗎咋屌你！

唔好騎劫

枝野係penetrating

唔係pushing

佢較大後一樣射唔郁，但係受力既果點會射穿膠板

不下於布袋彈

唔好掉以輕心

扮弱雞咋, 做假比傳媒影, 等人以為水炮車唔危險!!!如果開最大成個人都會彈開幾米

試下水溫就衝出黎柒
叻唔撚切
落場班人睇到信撚咗冇防備就真係屌你老母

佢應該開最低壓 唔好輕敵阿

咪撚輕敵呀屌你老母
出到水炮車係好有問題！

鬼佬學咩人上cctv

唔好傻
鏡頭前扮下嘢
鏡後眼都射爆你

小水槍

快啲走呀吊

見到樓主on99咁笑 但好多留言都話唔好輕敵就知道手足好撚醒 唔好推個post啦 個標題好誤導人

屌你
專登較最細力呃9你咋

水炮車是否一定要高空攻擊？？？？

咪撚輕敵啊呀手足
可能試炮渣
一大力驚打死我地

唔好睇小 試緊力

推
見po手足好退返後喇

唔好掉以輕心！

你 收皮啦 輕敵post

唔好俾佢fake到冇力 , 香港警察班恐怖份子可能係到fake人

唔好輕敵 咪以為自己好撚好打

你班撚屌唔好長他人志氣得唔得
講到黑警幾咁有計謀, 幾撚有腦, 用水炮車特登弱弱咁射比記者去呃人
咁中意吹捧黑警就一係自己去投考, 一係做鴨幫佢地含
諗到咁樣就唔洗做黑警啦
水壓就一定未開盡, 但唯一原因只係鬼佬總警司自己柒左

扮嘢㗎咋 等我哋輕敵

唔好得個笑字啦屌 死過人

佢死左？屌狗鼻祖

屌你老尾 已經gear 唔夠班狗勁 仲要輕敵 你散播呢d言論隨時害死班手足

呢個真，可能好似盧毀聰咁扮傻

唔好睇少呀 會死人架

警狗，腦袋係咁上下

你可能講得岩
只怕手足以為佢弱雞之後沖埋去

角度差 就咁睇射中好大獲

未開到最大咋

斷佢補給咪gg?

唔明點解笑得出

唔好傻啦試刀咋 個水壓開到最大幾百磅都會彈開🤕

ON9少陣啦 射得死人架

未開到最大啊

試力姐

咪輕敵，射唔郁水馬只係做show，到時射人就開最大水壓

楊屋道路闊，沙咀道同眾安街路比較窄，而且眾安街多街舖金舖

唔好掉以輕心，真係會死人。
黑警可能特登今日造比人睇，年水，好弱架cha
轉頭較大番射死人

on9少陣啦 係咪好撚威姐

冚家剷啦你，死三毛想人輕敵？

試力咋

你覺得人堅硬過水馬？

屌你老母 肯定射得死人
咪笑

又輕敵

未開到最大咋
咁開心做咩

消防車果支會唔會勁d

上天橋 睇你射D咩

前線手足小心

呢個好笑

做樣拍比人睇渣
遲下射人就唔係咁撚雞

p

咪傻啦，試下咋，你開水喉都有得較大細啦

可能用緊最細力試下咋 同埋有搬過水馬都知 其實好撚重 人走過去比佢射真係唔係講笑

似係慢慢較大試底線

咪輕敵

擺明較細左

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔好輕視！
唔好輕視！
唔好輕視！

手足們唔好輕敵
依家用最細力射水馬
就係為左俾啲市民藍絲覺得啲狗用低武力
對住人, 就唔知會唔會開到最大力
如果到時手足有咩事
班狗可以用射唔郁水馬就話佢地只係用最低武力架啦
萬事小心

萬事小心唔好輕敵

小心 佢未較到最大水壓 唔好鬆懈

有人比人拉左啦

試下射人, 笑嚟有咩用

前面果D預左死 本住死既心態
我地要肅立 尊重尊敬佢地
要記住呢個仇恨

佢只係畀你睇吓火力好細，之後射人就大大力，唔好畀佢呃到

試水溫咋
藍絲: 水馬都唔郁，幾低武力

幾撚驚佢爆太
膠d狗掃地先俾佢行就知

其實射得郁咁重既水馬，正常人已經會俾佢射到訓底，唔好以為射散d 水馬先正常，射得散水馬直頭會死人，所以大家唔好輕視佢，笑架車on9

我寧願架車on9, 都唔想前線兄弟用命來證明架野係「勁」

唔好推呀

咪輕敵！

2架車一出 就散哂

小心，唔好輕敵

唔夠力

出10%力 fake 你地炸

快d走啦… 要撤退, 近距離射中頭好大獲架

講就易
周街有水龍頭/入水掣
加埋搵消防車幫拖
點削都冇撚用
所以見車就醒水

開全力射撚死人架

唔好低估，可以fake你！
未開盡turbo㗎咋，唔可以輕敵！輕敵係key to失敗！

正解

逼佢射，無水就攪癱架車。

扮細力呀 唔好ON9 顏射你先大大力

偷車

應該係未開到最大

So 7

勿輕敵 未知佢開幾大

好廢
重話水炮
冇料到

唔好輕敵呀

驕兵必敗

出荃灣

唔好輕敵！大家小心！

保持警戒同距離,唔好受騙.

水炮車首射已fail！

On9
依家擺明特登細水扮射唔郁
之後就開行射

收啦！班死黑警扮曬蟹，做妹比傳媒睇乍！

可以射死人咖

父親於去年首爾一場示威，遭警方以水炮車射中後腦重傷，3個月前離世。

自己較架

咁你出去頂囉on9仔

.

人地試下水咋

唔好輕敵！佢扮射、扮低殺傷力俾啲無知嘅人睇

洗太平地

而家係咪即係，一出水炮車，大家就可以散水？咁不如差佬一開波就擺架水炮車係度，等你地未開始就結束，ok?

咪撚白痴啦
水炮車係可以射得死人架
唔好輕敵呀

我諗係用水炮車既狗都未試過射真人
所以唔敢開大力姐
驚真係殺死人

扮弱姐

唔好輕敵！！！

可能用最低嘅水壓
切勿掉以輕心

不推文回覆
開post嚟搞笑？

唔好大意
力度可以調教

你信？

一啲都唔好笑

勿大意

包得好撚西利
有理由相信佢架水炮車只係想引大家係果個位

別輕敵

如果架車愈來愈過份可以要用貨車撞

咪推喇屌
民主派先屌完試車唔開最大power

咪撚笑啦
依家講玩?
射中手足點呀

收皮啦 又有前線比人捉咗啦

戇鳩，用你呢種心態害撚死全部人，你出去試撚下佢可以有幾大力

樓主呢件懶醒撚真係好on9

陷阱

勿推

push

好明顯喺到示弱啦，到真係射人先較返大力

不要輕敵

咪撚再恥笑水炮車！

勿輕敵！

射咗兩秒唔郁即刻放棄，搵人手搬先最on9

咁樣射一射水馬又要refill喇